有冇人去過mikiki

好唔好行
有冇帶埋狗？
p.s陣間去

狗商場

yes
準備帶隻細狗去

見過有人帶鸚鵡定唔知乜雀

冇野好行 睇下都ok ge

過去食個mos burger唯有

陳庭欣同條仔成日落去放雀

一字記之曰：廢

去完
垃圾地方